[賽後檢討] full pear坐係後面玩電話真心要屌

今日遍地開花
我唔知其他地方咩境
但我眼見，好多人full gear坐係度㩒手機
前線要gear個時幫手嗌
但又唔除自己個d出去
我唔理你係咪自己買
前面瘋狂食彈無頭盔無雙罐，你就有齊坐後面
後面物資站無晒比5到出去

仲有人鏈問題
無衝突時人鏈係有效
但前線博擊個陣，仲企到勁密人鏈其實慢過行路拎過去

我唔知下次衝突點
但我覺得需要起個戰線崗位post(好似之前有人整過)
但要詳細版

例如:

———-前線———-
消防員篇:射水兵，水桶兵，反擲兵
守線人士:遮組牆，鐵馬組
進攻:磚撚，遮撚，裝備撚
———中線———-
目的:保護前線
保護篇:群兵(散企)，睇水兵(gup狗加指揮前中線)，物資兵，補水兵(斟水比前線射)，十字人(first aid)

物資篇:駐守team，收集team，中轉站速遞，前線速遞，製gear team(磚，棍，etc)

———後線———
目的:見到乜新聞live消息即放上tg同社交平台
文宣，tg發言人，補gear

我知我好應該好多甩溜 亦好唔詳細，但我覺得需要文宣一下大家可以點做，而唔係坐係度打卡感受氣氛
因為見住前線tun返黎，乜gear都無。。。

推

Push
各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

請問你有冇上街？

Push

無上街點會見到前線後進呀

點解要鬧隊友？
Full Gear一定
要24小時上去沖？
佢地唔用電話
Telegram撚有
咁多資料同相？
好多無Gear既
唔係打算企前線
只係比班狗既
突擊 擠到上前線
唔知情況
咪亂鬧人
咪撚分割啦
死仆街

分化撚
死全家
比林鄭含
比何妖屌

買唔到金裝
睇到後面有人短褲短衫打卡戴住金裝豬嘴好想問佢借
不過人地可能自己買廢事開口
唯有戴住3311k頂硬上
好彩戴得實都還可以救返幾粒煙頭
然後離場抖一抖

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

屌乜野？ 對手足唔屌呀
可以一齊檢討
但永不互屌

上前線無裝自己無責任? 2個月啦大佬, 見過有人係中後不停屌人full gear, cls買gear保護自己都要被人屌

上得前線自己準備不足，屌乜？
我捻我同身邊前線都無人會屌後排full gear 唔上黎，反而會屌頭盔都無走上黎

呢啲時候和理非要幫手

#永不割蓆,前線們,我地愛你

我唔係分割
只係將我今日見到既野講出黎
分post有乜唔好呀
而家係物資站都屌個個乜撚都無然後去物資站拎，拎完又打卡呀！
發個tg要頭盔定前面食緊催淚要頭盔呀
而家係理性分析，運用資源呀
以我所見，我個邊無人比人迫上前線
你個邊可能係，但我講緊我個邊見到既
你將你situation套落我個situation屌我做乜？

屌mud野 你唔比人地自己買 人地點著你又要管 個個人接受能力都唔一樣 你唔比人地細膽 你唔知人地有無暗病你唔知人地可能睇緊最新消息

你咁樣屌法同屌人地有手有腳坐地鐵無讓坐一樣

屌你分化撚
無裝唔識自己退？
full gear 奉旨要同你行前？
咁你當時又去撚左邊？

分化撚死全家
核爆都唔會割

咩料 係咪自己比錢買自己用都唔得

我覺得你可以叫有gear上前, 但你唔好屌人, 同唔好迫人除gear

我唔係話自買自用有問題，亦無話前線唔識保護自己無唔題，而係緊急情況，d野傳唔到上去，中間d人cap左，咁可以點？見住佢地死？我而家係建議可以點樣effective d，而5係比人cap左去影相or cap左但唔傅比前線